[今個轉會窗無大牌]車區季後射空炮轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

波衫已買，諗緊印咩

Lm

修仔而家又傳75m賣雲迪克比利 我轟又輸

唔洗諗一定係印吾皇
太型 求其影張selfie都霸氣盡現

Arm

Michy

屌

Keita又話70m Van dijk 又75m
猁變咗鋓咩

75m就算啦

LM

買左超人又有天神應該唔洗諗啦

之前出晒statement話唔賣 又告又盛

Rudiger好差咩

天神同baka之間

btw，今個post內買到前鋒，8月送一件波衫俾各位巴打抽。

當然唔係幼齒同女子隊啦

而家梗係不了 我地有超人迪加了

Lm先

暫時未係頂級，但係我覺得ok啦，又唔係貴

內定抽我ok?

lm

Taobao版 ok

阿銘你上淘宝買啦，你屋企應該包郵

唔好推咁快please

今個post
不如開個新post唔好推呢個

快撚d買前鋒

唔洗啦，三頁內截龍
我尹方丈係唔會走數

會截龍
留名先

實無得抽

有咩5會？

已經有位爸打退出，希望增加大家中獎機會。

我9歲睇車仔，睇到今年27
我都係想用啲濕鳩還神方式去想隊波好

留名先

簽到Alexis san我送佢個字波衫一件

幾時有前鋒

D女猁迷都唔錯

留名支持，我唔抽。

簽到山狗or美羊
我抽一位手足
幫佢含到射 一定雪雪聲

學你燈一燈佢

希望有ball sam抽

Thx

點解我係燈呢？

lm 尹方丈不如組軌團上去

我唔搞團

唔撚係掛 見post d相麻麻

公司mode好過癮

好似英超球隊黎親hk都落大雨
變哂濕鳩利

留明

鬼咩 黎親都係夏天雨季先黎

截龍，阿銘計埋你有幾多個留名既清？
可唔可以幫手sort list

過兩日會變打水上足球

落大啲浸尻班猁

以加又傳得好行莫拉達去米蘭 又傳話要比洛迪
我地就傳黑羊/阿古路

星期六睇波咪落雨

後面係咪老鼠

我有去接機，我係咁叫ruben佢唔理我

你無叫中文佢唔理你

大叫龍虎切

水晶宮幾時踢?
上網有無得睇

截龍，人數多，所以如果買多隻翼，就抽兩件。

1. E. Lamela
2. 安祖仔
3. Ballack
4. 出奇制性
5. 宙野花子
6. Hutchinson
7. 味精有精味
8. 雪之下雪乃
9. Yannick_卡啦OK
10. A. Shevchenko
11. 膠級導師
12. LizzieOlsen
13. 冷釀
14. 狐狸熊
15. Zouma _5
16. 1蚊跟你機
17. Jennifer Lawrence
18. 藍寶
19. 藍又時
20. 吉列豬扒
21. 奧斯爾BB
22. 猢師fu

23. 阿銘

我車搞咩 獌狗都出山手搶人
我地重唔出手

廢囉

叫Ruben咁無霸氣梗係唔睬你啦

g持

截左…

遲咗

留左明唔理我

玩完今次唔玩，唔想俾人話我燈

第幾頁？

頭3版都冇份抽

你留左句：幾時有前鋒咋喎…

24. 醉愛打丁

都叫喺頭3版留咗名嘅

25. Robert Glasper
開新po呢個唔好推ok?

26. me

大家唔洗開新post……玩得太大，我會覺得煩
名單唔更新啦，一兩件波衫，一千幾百唔好睇得咁大…

好似無哂簽人目標咁
得番放題路

27. Didier_Drogba
人無恥便無敵

好靚仔

山狗出下價搶都好……

好擔心下季

明年今日：Mason Mount set to loan...

zouma到左stk了

27. f5f5f5
訓左個晏教無追post就走寶

仲放

都唔知留名做乜 送得出件波衫我跳樓添呀

人地話明截數就咪再洗版啦, 好心啦幾舊水

我好希望你到時可以直播
……………

但我覺得西女人會救你

loan

呢個對同年齡對方好勁 又靚仔

大傷完都冇咩機會

雷斯傷仲未清 世界盃年真係好麻煩，個個都要上陣時間

未買到前鋒都唔好推呢個post
到時又有波衫送又有跳樓直播睇

跳樓直播正呀

想睇跳樓

其實都係想有前鋒姐

借幾季就低價賣走

唉 蘇馬去左史篤城 唯有整史篤城

放埋我入去

青訓下場

希望佢係第二到打好啲

Nemanja Matic 'says yes' to Juventus move but wants Chelsea to lower their £40m demands to force deal through

送佢去祖記都好，唔想再見到佢

ST到而家傳黎傳去都無個似樣

阿古路

好波 等睇下年點打三線

拎人換啦仆街

SKY今年真係

Skybet又開多個盤收錢

今年sky係垃圾, 多幾份source咁講先算

留名睇星期六官宣阿古路

SUN MIRROR DAILY SKY

錢大過天

如果係真 佢同雷斯點相處

頂籠得文素基治...

1 鎊都唔好減
出唔起就踢預備組啦

無需要放到咁大

Agger 路

中場中點都要買多個，跟著再留Baker

上次熱刺，上上次鏝，今次利
全部大雨到仆街差唔多成年最大雨果幾日

丹尼路先

奧寶負責送啦

依家車仔無錢？好好恰？真係屌一聲

Told Chelsea have "serious and strong interest" in Aguero but Man City striker not for sale. City don't sell players they don't want to sell(sky)
冇話過賣

鏝好似唔賣

續左約

好波

我轟嚟個年咪無事囉

唔過黎，日日同雷斯打交都似

香港不歡迎垃圾球會到港

咁冇喇，都叫做有錢落袋
最後唔好走去獌就好

大農場個年最正 食泥啦尼格度

馬迪走左又要買返個來頂 9成買件二線頂住先
下年三線 bk定潛水艇都得了

以前慣左有歐聯踢個時點會成日提著“下年四線作戰”
不過宜家隊波英超都唔夠人踢啦

MATIC咪一撚樣2線表現

肯認真用三四千萬追第個中場嘅話, 質素黎計又好難差過馬迪

真 但佢走都係買個新二線返來

點解隊隊波都會覺得奧巴美羊唔好，明明上季入左成41球

有baka 係買就後備料夠啦
法比又嫌無波踢

數據上 好似係全歐洲浪射王（好似係 唔肯定）

BREAKING: Alvaro Morata is close to joining AC Milan for €70m and will earn €10m/yr. [@carlolaudisa]

70m

究竟高層有冇出過價，
多蒙特又話冇，
莫拉達原來七千萬咁上下都夠

鍠狗點會肯放

有時都唔明點解其他隊買親都咁平
我轟就傳親都成億都仲要買唔到
人地比幾多我地比多二千萬啦屌
睇人地執晒我地d目標睇到燥

WTF €70m西女人仲唔hijack

無 呢個又貴個個又貴 dllm最平

咪再搵adi球隊買人，佢地撚我地一輪再平放俾第二隊adi球隊, 皇馬平放俾拜任，祖平放俾AC

70m放既獌晨早簽左啦

70m 放既我轟晨早簽左啦

但佢既2線表現換到3x-40m

就算a米真係70m買到
都唔代表你車仔可以70m就買到

我車呢個summer都係俾人撚狗咁撚

£60幾m啫 俾啦屌

Adi有冇咁憎轟

唔係憎唔憎問題
英超球隊+非adi+全世界知你要前鋒
叫高價好正常

比乜鳩，都話鍠狗唔會放囉

你個名

就住呢單新聞啫
如果AC 真係出€70m 就應該照跟啦

之前車仔出左70m後，鍠狗就同達囝閉門會議，
講到明會留隊，仲開開心心去埋美國集訓，
唔好見到米蘭出價就以為買到啦

咪系 成班真係以為車無出過價咩

系你老母

今日睇完GOT

雲加

king of臭口

好掛住蘇馬啊

又luis又舒仔

啲外國分析佬估中哂會發生啲咩

舒仔

一蚊呀真係難計喇

銘囝

舒仔true blue

MK五毛

等左成年又有得睇

乞衣蛆1蚊都唔好減畀佢

舒仔回家

mayuyu

下星期日 11點官宣擔泥路

1sign/week

落雨落成咁 大農場變太平洋

true blue減薪回家

認真依家個價真係痴撚線
當年37m馬達去曼 已經破左曼歷年轉會紀錄（當時）

今時今日馬迪重可以賣40m

多得90M 西瓜同1億POGBA
仲有支那

支那已經收左水，真係唔明搞乜
係整體地貴，英冠都幾m幾m咁買

QE囉

英超轉播費高得太離譜
所有賣比英超既人都係超貴價
施古臣拖肥都比人叫價50M
係英超車鏝獌之前
會掉天價買一條友都只係得鍠
蛆都只係上年90M買西瓜,之後買人都變番哂乞兒15M起BID

屌 拜仁都玩借啦
英超就好似比人禁呢招咁

依家fm 都跟現實一樣
岩岩賣左金章比皇 78m

睇賠率
達子同比洛迪
都係米蘭第一 我轟第二

鍠出119m 買我世三

收夠錢就封盤嫁啦

agger路咁廢都買

我收貨

不了

個個都不了

咪撚賣馬迪去獌

Manchester City to stand firm and tell Chelsea Sergio Aguero is NOT for sale amid interest in Argentine striker [dailymail]

求你別要如從前純熟地撚我

啱啱唱完又被撚鳥

我個不了唔係唔想要佢
係買左都唔會收貨

表示skybet已經收夠錢

好嘢，呢個又話唔要嗰個又話不了，原來其實根本無人肯放俾車仔，𨍭個頭又平放俾其他隊，我車開季一個阿姨打晒四線!

雷米早已預備

蘇馬一定要係成篤屎爭到正選呀 不如唔係佢又玩完

Chelsea have a “serious and strong interest” in signing Sergio Aguero & Pep Guardiola will listen. Wow.

[Sky/AS]

希望唔好黎

祖狗真係正乞衣

屌你老母阿古老

黎左日日係更衣室打雷斯

跟本除咗達仔無一個前鋒夠資格踢車車
大家一齊歡迎danilo算啦

Agger 寧願阿衣擔正 買落難迪 小豆 都唔想條賤種黎

前提係買多個世界級翼鋒

我開始覺得西女人到依個Moment都冇落過1個Bid.....

捽緊碟呀，等等先

有人肯黎就唔好嫌三嫌四啦，你估好多選擇呀家陣？

佢比我既感覺係聽到人地報一億就收線

睇邊個啦
Mbappe咪值一億
但而家好多阿豬阿狗都標價一億
唔係咁都鳩沖

西女人：簽左兩個，收工

乜都不了點打四線啊

呢個moment 我覺得連落難迪 小豆都係海市蜃樓嚟
雷米借走埋都未必簽到呢兩個...

咪傾緊擔泥佬囉

小豆13m 都唔夠韋斯咸搶
簽黎做第三前鋒都好丫

唔好俾個Jason Lai知道啊，唔係佢又攞嚟幫西女人奶西閪架喇

Good luck to Mukhtar Ali who has today completed a permanent transfer to Vitesse Arnhem...

呢啲一早要賣走啦

有人要先得既

FM個轉會市場都幾真實，
先兩日開新save都係70m達囝，60m辛度

米蘭出10m人工
車仔出9m

唉……正乞衣

冇眼睇

笑得多米蘭
而家終於自受返

不過英國班車迷好多都想簽agger路

查洛巴

阿古路唔多arm 用

車狗適合高大中鋒

West Ham set to beat Chelsea to Javier Hernandez with £145,000-a-week deal - report

最弊FM個油王冇兩億比你買人呢

現實就可能冇兩億，FM我第一季都賣人都賣兩億啦

永遠都記撚著fm2016時我出50m同蛆買Morata, 去到傾個人條件時鍠一個屈尾十回購咗

無人知依家高層點解頻放空炮，但隊隊睇住車仔目標嚟搶係事實大家有眼睇，市場上一線前鋒真係買少見少，山齊士當然係好選擇但雙曼都爭，以依家高層個態度真係唔樂觀，如果連阿古路都話不了，咁又好似前幾季咁要買Baba, Remy或者eto呢d咁就真係無眼睇...

Remy有咩問題
當年係佢季尾保住到個英超

Chelsea considering Morata, Belotti & Aubameyang. Aguero only a target if he becomes available. Benteke also being considered. (Matt Law)

Chelsea considering Morata, Belotti & Aubameyang. Aguero only a target if he becomes available. Benteke also being considered. (Matt Law)

Chelsea have not been informed of Juventus' insistence that Sandro will stay put. They remain interested, willing to spend £60M. (Matt Law)

matt law呢D好多都唔準

如果要簽埋賓敵基呢D撚頭，不如重用亞衣算

Morata

重用還重用
前鋒就一定要簽

咪就係 唔通ayi一個打四線咩

咪係

All in morata la diu

morata 又好 belotti 黑羊 都好啦 總之快d買完夾左先啦 咁搞法買到都冇咩時間夾 又要一段時間

Morata/Belotti

一星期一簽
今個星期簽前鋒

望就咁望

Are you ready

落難敵

呢個星期似係放題路多啲

擔泥路🤤
前鋒係急
但郁要守規矩排隊先得嫁😑

擔泥佬黎 前面買邊個都唔掂

又可以用番柒頭安打右翼當右閘用

個system run得咁順 擔泥黎應該唔會正選先?

其實干地非必要都應該唔會郁正選十一人住

Since missing out on Lukaku, #Chelsea have checked on Morata, Belotti & Aubameyang, while Sanchez hasn’t been fully discounted. [Telegraph]

嘻也嘻也嘻 簽左賓迪基

賓迪基唔係廢 但諗到水晶宮應該至少開價50m 不如買其他好過

丹尼路打4後衛個陣鳩姐
打翼衛可能有驚喜呢

摩西都用得掂
干地唔會搞唔掂擔泥佬呱

Psg如果真係比解約金買尼馬真係好撚癲

幾錢

覺得 Ayi 今季會大爆發

€222m

Alvaro Morata could now be on the move to AC Milan after the club are believed to have offered him higher wages than #Chelsea. [Standard]

又輸

屌，去隊意假都唔黎轟

從來沒我份～

奧巴馬羊都殺啦

26/7 前

40萬磅週薪？

乜鳩新聞都唔信
只信bbc

郁左matic costa 啦

如果真係有機放嘅咪match人地個人工囉

山狗只要係阿狗喺賣返英超嘅
咪同雙曼爭過囉
又唔係無錢 佢出幾多咪跟囉
係都要妹下妹下咁

買Agger路

pasalic準備走人
又小一個

西女人：不了 等下年free先買

痴撚線 咁撚大雨得黃雨

聽日點睇波

Ayi ig
係咪想r mendy 過黎

亞依同mendy好Gd
係時候做下part time agent 了

對佢都有好處 用左錢買mendy就唔會買貴前鋒 佢個正選位又穩陣

人地都話唔賣

炒撚左西女人
叫阿衣坐埋佢個位算啦

係咪無人會再黎

Danilo

洛蘭迪

脾氣球王

傳嗰啲Higuaín, Aubameyang, Aguero全部28,29,係咪諗住俾佢地踢1,2年跟住ayi/tammy上位擔正

mendy已經係鏝既人

獌狗丁緊下季鋒線好強

Higuain 單野應該係鳩up
黑羊就應該借車仔過橋
呢2個唔係車仔真正目標

點都勁過車

Belotti Morata
根本無咗LKK之後所有前鋒都有人吹

唔洗急啦
仲有個幾月
慢慢黎

最緊要件件都貴到仆街

其實上年計陣容都勁過車
ibra, mk, rashford, martial, mata
不過個領隊唔識用搞到排第六

你以加季初無左兩個主力呀 個進攻樞紐仲要受傷
仲覺得佢摩狗會差 有普巴mk馬達以d打天才波
仲要有埋盧卡古 垃圾車就得柒頭安

發覺達子個價去到90m
曼聯同米蘭都縮沙
點解呢？
我轟一野轟過去啦

人地有歐霸架

追清燈到柒度安上到戴帽
請繼續燈

上季夠話鏝,獌個陣強過車狗啦
排第幾?

熱身賽

打隊垃圾仲要人地hea到爆都j
算吧啦 柒頭英超場均0.15個入球 01個助攻
就好心收皮啦

可唔可以信吓上原
買個後備ST夠了

有無人記得車仔有三張大約仲未續得到
出年仲留到幾多個

交唔到成績比球迷屌比老細照肺個陣你出黎頂？

first team 得返17人
高層ON撚鳩

最強17人

唔夠咩

擺滿月酒男女家各一圍都多過佢啦

可以再放多一個？

11+3, 有4個士啤
夠了

成日見青嫌傳聞28,9歲嘅目標太老不了
其實世三呢幾年到頂峰要衝歐聯
唔買可以即食嘅人
唔通要靠班後生仔幫佢登頂

點踢英超？車路士一隊只有17名球員 精選
藍戰車
於 9 分鐘前

近日除了有利物浦及水晶宮等英超球隊訪港之外，一眾英超球隊其實也已經開始進行季前的熱身賽去找回更好的比賽狀態，當然車路士也並不例外，上季車路士在干地的帶領之下最終以新的3-4-3戰術成功拿到英超冠軍。當很多人也以為車路士會嘗試衛冕英超冠軍而簽入更多的球員之時，藍軍的決定剛剛相反。車路士由轉會窗至今不斷外借隊中的小將，更有泰利約滿及比高域及艾基的離隊，因此車路士現時的一隊球員只有17名，值得一提當中3名是守門員，車路士現時的人數並不足以填滿7名後備的位置。

雖然現時車路士的官網上的一隊球員數目是超過17名，但事實上干地的選擇並不多。從上週的集訓開始哥斯達就已經沒有回到車路士的訓練基地，其後更身穿馬體會球衣在社交網絡上直播，因此離隊也是鐵一般的事實。而另一位接近離隊的當然是馬迪，此子雖然希望去加盟摩連奴的球隊，但最新的消息指出塞爾維亞人已經接受了加盟祖雲達斯的提案。另外最後一位會被外借的會是法國中堅蘇馬，此子被拍到身穿史篤城練習球衣的照片，因此極有可能在下季會外借到史篤城找回他當初的狀態。以上3人雖然仍然出現在車路士的官網當中，但顯然並不是干地能夠選用的人選。

除了有些球員會離開車路士之外，有些球員亦並沒有太多的大賽經驗。如果干地決定把這些球員作為下季的主力陣容之一，相信此舉會令大多數車路士球迷感到擔憂，始終下季車路士也需要重返歐洲賽場作賽。其中一名令人較為擔心的球員會是堅尼地，上季他只為車路士錄得一次的上陣紀錄，而他在之前外借屈福特期間更難以進入正選十一人之中，因此他的能力仍然打上一個問號。另一方面，比利時新星蒙桑達則並沒有代表過車路士一隊上陣。因此假如首先減去現時車路士的陣中的小將球員，他們就只餘下16名球員去嘗試衛冕下季的英超冠軍。

現時的訓練大軍當中有3名守門員，分別是古圖斯﹑卡巴尼路及伊度亞度，而伊度亞度並沒有代表車路士上陣過。在後防中堅方面，藍軍有卡希爾﹑大衛雷斯﹑基斯甸臣，艾斯派古達及新加盟的魯迪加五位球員。中場分面雖然有新加盟的巴卡約高開始訓練，但相信馬迪在之後的時間亦即將會離開，因此車路士中場位置上只有法比加斯﹑簡迪及巴卡約高三名球員。藍軍需要補強的位置絕對是兩側的翼衛，不計在一隊的小將，車路士在這個位置上就只有摩西斯及艾朗素。翼鋒方面夏薩特仍然在養傷，換言之選擇只有韋利安及柏度二人，但相信兩側也不是最缺人的位置。上場車路士的熱身賽是以巴舒亞伊頂在最前線攻堅的，但是此子能否在英超比賽中擔大旗仍然是未知之數，車路士十分需要買下一位出色的前鋒為來季做好準備。顯然現時車路士的陣容並不夠用，高層們，你們究竟在進行怎樣的部署呀？

夠曬啦
11個正選，仲有6個位放後備
反正一場都係換得三個...仲有三個輪換下
輕輕鬆鬆

Winning 11 就夠啦，使乜多

夠人了
開得季
車今個轉會窗又賺大錢了

其實11+3已經夠曬
可以再賣多三個

依家話呢個唔要嗰個不了，其實市面已經冇幾多個前鋒可買，仲要個個知你唔夠人用，每少一個，其他就再叫高啲，西女人真係一拍兩散唔買的話，阿姨一個打四線? 至於雷米，未買人前分分鐘已經借走咗啦...

踢Fifa 4線咪又係用17-18個左右
有咩問題

多得制

仲有黑人同干地隨時可以踢
軍刀波叔又成日返黎睇波
驚西咩

問題就係我地唔滿意賺得咁小錢
應該再賣

啲專業球員真係好屎
維園班阿伯一日踢一場都得啦

最撚有問題件DC就偏偏清唔走
喺度搞屎棍真係好撚煩
钄咁多錢接走埋佢啦

反正都係winning 11 + 89分鐘先換

要咁多人做咩

糷有錢還有錢 買襯都正野點會同你食舊屎

佢就係麻煩又死要去馬體
唔係搵米蘭60m收左佢最好
依家都唔知30m有無

官網又有quiz了
快d做

Pedro Costa Hazard
差得過獌狗果幾個？
唔明點解成日話上年獌狗前線仲勁過車

隔離飯香呀

Costa Michy Hazard Pedro Willian
Ibra Mk Rashford Martial Mata

點睇車都唔會弱得過獌啦下話
屌摩還屌摩唔洗吹到獌條攻擊線全英最強

唔好走囉
坐冷板凳坐到2019
唔比賽兩年睇下仲有邊隊要
反正車有錢都唔識用

法甲 德甲 意甲 MVP 喎
陣容點都勁過車啦下 ma
上年真心完全靠干地變陣成功
今年唔係又想靠晒干地呀wa

車仔個條鋒線
睇名好似好勁
但下半季哥狗既表現睇到屌老母

最弱智唔係唔買人，係學前已借鳩哂小將出去

雖然知干地唔會重用，但你借出去就即係名單少一人，白痴都知你唔夠人腳，仲唔斬到你一頸血

咁ibra夠唔係場場好
Martial上季直情收左皮

mvp咁點
Hazard上年無mvp係咪廢過晒佢地

如果打到最強表現邊個敢笑 就係打唔出應有表現先笑咋嘛

首先要攪清楚樣野
Martial 係本身球員廢定領隊唔識用攪到佢廢先？
V92個陣martial幾好J

又係呢d廢話
你覺得佢care?
宜家點睇最唔care就係佢

曼聯鋒線勁過車仔，人唔笑狗都吠

呢獲我撐你

Pedro hazard廢得過勁既martial ?

呢兩隻算係必要

2015/16破地獄個年你瞓左無睇

Costa vs Ibra
Michy vs Rashford
Hazard vs Marital
Pedro vs Mk

除左michy有得傾下之外另外三個廢過獌？

果季全隊都廢撚晒有乜參考價值
你要拎態沉果季黎抬舉死獌狗咁幫你唔到

咁撚多人鐘意幫獌狗含撚
要吹奏直接過獌POST啦

長他人志氣係咩玩法

似為左屌摩狗多

除左pogab同bailey之外唔覺其他人好過車任何一個

撚有枱舉佢地咩
笑緊你daddy咋

咪就係話緊你為左屌摩狗吹到獌天上有地下無囉

有，馬達

你自己都認左為左屌摩咁冇乜好討論

要吹奏我覺得鏝勁啲

回塘啦

獌都無你吹到咁廢嘛
上年未開季d球評個個吹到雙曼爭冠
無人睇好車仔
唔通d球評家盲既咩
車仔上年拎冠軍好大程度只係干地將陣中球員發揮到最盡

要講獌比車強就係個板凳深度好過車好多
正選11人真係差唔多

冇話獌廢但唔覺勁得過車
同埋都要球員有實力先比干地發揮到

摩狗係垃圾就no doubt

係

曼比車強只係有青訓塞住啲後備位，湊到25人名單

盧卡古 迪基亞

唔覺上年DDG勁過卡吐

摩佬下既廢蘭尼應該勁過宜家既馬迪

講緊上年

盧卡古 vs 阿衣 我覺得55波

迪基亞真係好過卡吐 ？

Courtois上年撲左好多必入波

ddg 一定好過卡吐

暫時全盛時期一定係ddg勁d啦...

啲人又會講卡吐個金手套係後防個功勞嫁喇

Mk 未俾摩佬變廢之前好好J

痴撚線
上年一定係卡吐>ddg

卡吐自己都有講
上年拎金手套最大功勞係新龍門教練
新訓練方法令佢落地快左

你計最TOP個年既DDG就係好過卡吐
但淨計上年一定係卡吐>DDG

13連勝當中既CS好多都係靠自己對手撲番黎

同我第一次玩fm一樣
唔識玩 賣得既賣 借得既借
最後得18個球員踢

同意
大家既全盛一定係ddg勁d
上年就係卡吐好d

依家重點係高層買唔到前鋒
而唔係賣唔賣到dc狗
dc下季無得打就梗嫁喇

Overall
De gea>>>>>>卡吐
上季卡吐>de gea
Btw 下季fifa卡吐有91

會唔會係>>>>>>呀

呢門呢個位係FIFA入面只係湊腳
EA要派膠個陣你rating幾高都會派

同親fd打，我啲龍都上晒身

一切都好夢幻
盧卡古已經幫曼聯入左第一球
而車仔連前鋒目標都未知

AYI唔止1球啦= =

ayi>lkk

remy>lkk

其實阿衣上年表現值得機會 買個backup，加個山齊士/卡拉斯高好過

其實阿衣夾messi應該幾勁

咁hijack尼馬機會大d
€2xxm姐

同買一線前鋒一樣難

你買PSG目標
佢買起你成隊

易過死追莫拉達嘅

咁垃圾車咪又變返無限金錢隊

應該要等钄買左前鋒
車先有機會簽到
黑羊，達仔，belotti都係钄ahead

正如之前所講，米蘭買完其他留隊

米蘭肯撚定有針喺車高層
車狗想買咩人米蘭就想買咩人
煩撚到閪咁

kessie,conti

呢三個得黑羊最有機會成事....

有錢又點 都唔係洗

呢2個吹姐 應該bid 都無落過
kessie 應該係1月bid 完之後無件事啦

買到阿古獸都要嘈
車狗真係難服侍
成日講阿古獸同雷斯
記唔記得歐聯法比都同雷斯嘈啦

好似下半季跌WATT
唔知係咪咁所以冇興趣再追

首先要曼城肯放人先...

嘈同收山腳係兩回事
不過根本唔會買到阿古獸啦
唔好FF

傳下已經打曬内戰
要分化車迷真係好易

唔計青訓填位，依家搵25條友注冊都成問題

護級夠曬
其他比賽第一輪/分組賽出局

仲打算放人
應該31/8 有7個新人一字排開影相

而家得17 個咪無煩惱

相信轉會完之前就會有一炸人補返啲位
一啲都未擔心過護唔到級

信我到最後一定會亂簽兩三個

Belotti

人小小
個個都有得出...機會多左
干地都可以專心研究黃金343...唔洗轉陣...減小煩惱
連租車可以租架細小小...又賺多d錢

上年重話轉陣 依家有11似樣正選要還神了

好心車班高層學南華申請降班啦

PSG still interest on Fabinho but AS Monaco refuse their proposal. PSG may turn attention on N'Golo Kanté or Naby Keita. (RMC)

死開啦呢隊垃圾

乜Fabinho仲未去PSG咩，買埋佢囉

英冠都踢唔掂
得17個真係踢死班友仔

做咩姐

300m+draxler+verratti+10m回購條款
即deal

巴黎今年柒下柒下
無人想去

deal完即刻啟動回購
1億買返kante

上年冇法甲，歐聯又咁撚柒，有啲雄心既都唔會想去

有雄心都唔會去法甲啦

佢錯過晒最頭果幾年
一開始係威係勢
但撞唔到入4強
肥安又留唔住
依家仲要比巴塞咁炒法

痴撚哂線

Real Madrid growing confident that Morata will stay. Chelsea interest on him but no bid yet. They don't value the Spanish international as a €90m player. (cope)

no bid yet

Not bid yet... 閪女人

估撚到

十足十香港啲鳩官
乜柒都表示關注
但乜柒都冇做過

睇嚟DC9未走係唔會Bid前鋒

屌 用90M轟落去
波衫都回唔少水啦
閪女人嗰腦裝乜

女人做野係都要妹下妹下姿姿整整

真心唔明有興趣但唔bid係咩策略
等個球員自己寄cv嚟見工？

高層可能覺得自己撚緊皇馬

係咪要等去完銘仔祖國先簽得人？

以為人地會開聲叫球會放人

等钄出價confirm買到
先出價
扮啱啱meet唔到
而家咁快出價真係買到點算呀
球會拎黎賺錢架嘛
最後panic buy幾件dllm交差咪算數

Facebook又j 夏神vs阿果球
今季j左幾多次

之後宣佈夏神轉打前鋒， 搞掂

都似啦
用返買唔到盧卡古果招

死撚開啦 米蘭個球探網洗撚靠你架垃圾車

閪女人幾撚時先肯死

Pasalic, Musonda, Christensen, Baker, Boga & Kyle Scott全部會隨隊去中國

柏沙歷比米蘭球迷屌到
雖則入左幾粒波

ok
Baker,Pasalic頂matic
又有強援了

哎喲梨嬲牙xd

BAKER真係唔夠料
攻守都唔係標青

bakayoko係個球場到睇隊友練波都好霸氣
成個總統視察軍隊咁

快啲拎dc換我plz

唔知以為佢同新人講welcome to chelsea

啱啦，而家就係少左個有統治力嘅人

都係等借/賣架喇

而家做球探幾好搵

對手要乜 就買乜

一舉兩得

係咩？唔係話新摩迪咩？

法國車post真係好撚多人mon😅

英人青訓應該會留

要條友打後備
Baker夠晒料啦
佢仲好過chalobah

痴線傳緊中銀每年贊助1.8億銀元比米蘭

Baker不下龍虎切
死球分分鐘勁過安

吾皇

隻羊要返米蘭了

幾時改埋名叫共產米蘭，
聖西路球場掛埋老毛張相

On this day in 2014, Chelsea completed the £15.8M signing of Filipe Luis from Atletico Madrid.

兩年後出返30m都買唔返

下個 TOPIC : 閪女人 No bid yet

不如買返佢

車路士新援巴卡約高透露，自己能成為今天這個身價4000萬英鎊的球員，要得益於藍軍名宿馬基利尼的幫助。三年前，馬基利尼曾在摩納哥擔任技術總監。

巴卡約高在接受車路士官網採訪時表示：「馬基利尼對我的幫助很大。在他剛到摩納哥的時候，我並不是一名非常非常優秀的球員。我跟他進行了很多交流，他給了我許多建議。他讓我更簡單地去踢出自己的足球風格。」

而在上周，馬基利尼曾在接受Goal採訪的時候評價到巴卡約高：「他不會被嚇到。他一直在作出決定，雖然有時會犯錯，但是這種球員犯錯會讓他們變得更好。他有控球、傳球、把握傳球時機的能力。他非常非常出色，現在他需要一名會把他培養成偉大球員的教練。」

make true blue

干爹

名叔

希望摩納哥咪放lemar 俾阿狗

好似話標80M鎊

我敢講所有車狗都係垃圾

其實我地後防係英超嚟講都好top吓
比啲信心自己
下季38分零失球無難度

0失球降班嘅衛冕冠軍
呢個朵真係冇得輸

都唔知咁悲觀做乜

年年西布朗踢1個人係前面都未跌

Baka應該冇份黎亞洲

同西布朗比

HAWKS話佢同世3會留係LONDON養傷
超人係新加坡會合

咁都唔夠悲觀

大家都係準備護級
差唔多啦

Roman Abramovich frustrates Antonio Conte: He won't splash cash to bring Morata to Chelsea #CFC #RMFC

🤔🤔🤔

護完級 炒干地
後年又有冠軍拎嘻嘻
根本唔駛用大筆錢買人

大家準確好護級未

fake blue

開轉會窗之前唔係話開水喉？

media講姐
真相無人知

開水喉但唔集中射落一件度掛

呢度話唔買MORATA姐

買五十隻後生仔當抽新股

我睇佢踢車個時覺得都踢得幾好
摩狗有冇講過因為高度先雪？
luis仲撚可惜過迪布尼馬達
呢個位置係世界級都要無得踢
留到佢唔撚洗煩

等睇最後干地又唔撈 歐聯又冇得踢 之後星散

阿布冇心冇力就賣盤啦，咪搞到車仔身敗名裂先肯放手

宜家咁撚樣都唔適合一筆過70 80m買一個人
太大筆錢放落一個人最尾會唔夠錢買後備 宜家真係練波都唔夠人
哥狗棄阿古路唔知50m得唔得
bertrand 洛蘭迪 張伯倫 mahrez呢d平平地後備輪換就追下啦
是但拉d青訓上黎湊腳真係無眼睇

.....

#oilkingout

luis好似係適應唔到英國天氣

#downclass

定d黎
睇dailymail 都話而家車捧仔主要前鋒target仲係莫拉達
但覺得成單轉會最關鍵係鍠放唔放人
上年bid夠€70m鍠都封盤唔賣

而家買人難度高左唔少 有錢有名氣既球隊多的是
財力贏過車既又有

新世紀廣場驚見牙銘

本來諗緊今年無ac崛起嘅話係咪會買到多一兩個，但係諗諗下可能到時都係didnt bid yet

睇緊黑羊表現

美羊射得靚到

Real Madrid are demanding €100million (£89million) for Chelsea targets Alvaro Morata and Danilo, according to reports from Marca in Spain.

講還講 唔好放圖

打包？

依個價屌得過啦

法官大人

你真人都幾型

西女人係唔會肯俾成億出黎

£89m 買2件
即deal啦如果係真

馬卡垃圾報

快啦臭西

我車區唔收辣殺

btw 唔落bid 點買 ？

兩件另計啦下話...

真係買到達子 一個月唔打j

點都幫皇馬哽埋件豬頭骨

黃洋達都買唔到啊

跟

好可惜既係
傳緊我地對莫拉達無興趣
應該去A米

買唔到架啦，出60m開80m，出80m開100m，
堪追越比佩狗當狗撚

摩西都接受到 丹尼路你地接受唔到 人唔笑

According To @kicker, The Aubameyang Transfer Window Has Closed.

得番belotti

羊都唔係無腦9衝

睇緊米蘭對多仔
奧巴美羊好撚勁
d變速冇得mark

奧巴美羊變速好快

不嬲都話美羊唔差 係呢度班印象球王聽人講話佢垃圾

摩西sharp在盤扭姐

馬卡報皇馬賣人料算ok

好過阿斯報

羊德甲神射手 把握力差 但係用速度創造好多機會

德甲神射點都好過皇後備啦 如果講高效率 ayi夠高，踢全季正選始終唔同
傳阿古路 奧巴美羊 希古恩
最撚即食既頂級前鋒都要比人嫌棄

全部都唔到啦 都冇落過bid

全部都買唔到啦 都冇落過bid

70m morata 米蘭應該搞店

咁要買奧巴了

唔使可惜，因為蝗唔會70m賣俾轟

kicker話多仔落左閘了

咁要買Belotti了

羊撚到A米仆街

ac 廢到
唔怪得要買成隊返黎

Standard reporting that none of Costa, Matic, Hazard, Bakayoko and Rudiger will be on the plane to Asia today.

上個post先貼完佢shot/goal ratio出黎 數據說明一切

咁宜家即係有幾多人上機，夠唔夠14個

rudiger好似新加坡會合

夠，帶左幾個新仔去

大家開始j 羊羊了

即pay啦

踢球者都話唔賣了
唉 達子留隊
比洛迪去鑭
我轟咩都無

羊羊都冇

請相信ayi

一個打4線

得王子先做到

乜9都冇啦
唔肯俾一億搶
掟20m去同韋斯咸搶小豆返黎都好過冇啦
唔係要巴哥出山下嘛

Auba又入

美羊又goal

A米一半新正選都未出

仲有無人反羊

個個都唔夠班踢車仔，呢度應該連美斯同C朗都睇唔上眼

快啲J定美羊先
遲吓轉咗去米蘭就無得J

羊睇落幾爽丫 不過都應該簽唔到

除左LKK last minute扮搶落過bid之外
今年車仲有冇落過bid搶過前鋒

有得要就要la
唔通真係ayi+remy踢四線咩
一個要浸多一兩年一個玻璃

Remy 應該走

個大陸老闆睇完呢場
即加報價都似

簽到美羊去廣東道跳忘情森巴舞

即刻退貨borini啦

冇啦,奧巴馬留隊

pulisic 18歲仔真係好勁

想捉隻丹比利返黎

Schurrle 落場

人地多仔都幼幼j 我轟咩都無

黑羊好勁wo師傅

唔係以為呢到d球探信得過呀wa

但唔會買

隻羊應該係車仔最接近可以買到既前鋒，基本上肯攞本支票簿出嚟就得，依家連閘都落買，西女人好嘢

買mor或者普利錫

買o dembele 都好呀

買國師幫佢減

隻羊要求既週薪極貴wor
連psg都打退堂鼓+無人爭都知咩事

Psg都比唔起應該得中超比得起

mor黎英超比人撞死啦

心水清
上年其實都係咁
Bid€50m又話€60m就deal到
Bid€60m就話要加碼到€70m
到bid左€70m鍠就話非賣品
俾佩狗撚左成個夏天

阿布的意思很簡單，他投資了10幾年的青訓營要衡工量值了。

所以賣光來回本

阿布似是責怪領隊無心用佢的青訓營多啲囉

係先好呀😒

fb班大帝

其實根本施丹想留
但又唔想實牙實齒話比正選
達子又唔敢反面
根本無得傾

買到你做我契弟ok?

不過奧巴成日話想去皇
再唔去就無得去

中咗

半個字

佢預左唔去啦
佢想要份肥約

我估而家單deal 5050
車仔應該睇緊達達會唔會罷操/遞transfer request先再決定出手

所有話想去皇既都唔好買
養唔熟

邊個都可以屌 油王唔可以屌

咁冇誠意就仆街啦

繼續屌爆西女人

過兩日有冇mount聽？

睇？

BREAKING: Neymar has accepted PSG's offer. A €222m move will be finalised in the coming week. [@marcelobechler]

真正金錢足球😒

係咪呀

唔撚信呀

尼馬係咪唔想做球王

PSG 痴左線

世三卡吐都有話過想去皇

放咗 疤一定要去買dybala/o.Dembélé

依2個係唔放，美羊係未夠班

有車迷去左拎廁廁簽名

官方Facebook又貼夏薩特1挑4 阿仙奴段片打飛機

點解唔貼足總盃被屌打精華

下年世三會唔會比巴搶

呢球真係好好睇
臨入先有隊友上到黎
成個畫面6 7個阿狗回到防都照入

係我
別起我

Cheek

MasonMount定LewisBaker高潛力啲？

真係勁過好多靠爆速既單騎片

賣到得17個人
我認為西女人一定係醞釀緊一單好大既交易
錢又有
只係從無漏過風

西女人：買球場

賣自己出去

因為一對n 唔似成功
未入到禁區隊友都係散住步上黎

會唔會去北京新加坡

寧願佢轉會保密做得好咗都唔好not bid yet

無假.. 兼且囡囡唔比去

攞個18歲嘅同個21/22歲嘅比潛力？

Psg連nermar都買到

每次有破紀錄轉會
代表個球壇又準備通漲

Morata Belotti

好平

訓醒聽朝早d返工

400m買唔買到一隊下游英超球隊？

聽日會唔會cancel大雨到咁

要睇個場爛到咩地步

Baba Rahman賣左未?

高過紀錄成倍去買尼馬

hawk有冇Chelsea 會打包丹尼路同morata既news

多仔CEO 話唔賣

D錢好似唔係錢咁 220m痴撚線

我地呢邊實唔會買屁馬
個3億唔通吞黎擴球場

秘密買緊C朗

高層：belotti就冇啦 要住balotelli先啦

Vice-president Jordi Mestre told a press conference on Tuesday: “At 200%, Neymar will?not leave the club this summer.

“This morning I read that the PSG denied it?flatly.?There is?no reason to change the relationship between?clubs.”

巴神定DC難搞d?

巴神係尼斯踢到會飛咁

起完再沉都先26歲

Vidal

Musonda injured
17>>>16

屌，啲人好share唔share, share車XXXX勁喺content farm寫嘅文去膠鷹道

又傷

希望冇咩事

其實你地覺得有咩前鋒係岩車

仲有好撚憎D人鳩SHARE,同一個TOPIC可能半日前甚至幾日前SHARE過
另一個人又走去SHARE,仲要一句COMMENT都無
係咁重複
都唔知係咪谷自己個PAGE

無撚停過

Bakayoko

Ig連堅尼地都要j

大球場重鋪後已經好咗好多，上次香港隊完場都係得邊線有啲位爛

武神打有come 北京

Announcing a new deal for Antonio Conte! 📝

che.lc/4StyhW

Antonio Conte has today signed a new two-year contract with Chelsea Football Club.

干地：辭職唔成，唯有簽份高啲人工嘅約等12月比油王炒時都有多啲錢收

肯留係車仔幫手護級
true blue

😭

The signing of Carrasco would say a lot about the direction Conte is taking Chelsea. By @grahamruthven

唔係續約，係重新簽個份兩年約 ？

涯到今年12月再講

Antonio Conte's already had two years remaining on his contract. He's simply signed a pay-rise.
(Source: Sky Sports)

加人工咋

達仔

加違約金

車仔個ig story垃圾到

新約包埋要披甲上陣

干地踢前鋒

出太陽

conte 唔肯續約

做得好
唔俾啲壓力啲高層都唔撚會化

Marina: This new contract reflects our belief that Conte can continue to deliver results both domestically and as we return to Europe. #CFC

續約又點啦，有邊個教練係可以完到約

有Belief就磅水啦西女人

就係believe 唔使科水都可以有成績囉

呢句真
同埋干地唔老黎都會隨時劈炮
好似佢係蛆個陣咁

西女人：完成第三簽，收工

Remy都有上機

話時話lkk 係咪有轉會分成，我轟又袋十幾m ?

得18個人學人打歐聯

又嫌多啊，聽日賣多兩個

最後原來所有前鋒都要100m

有

邊有
1%都冇set

True Blue希sir

袋100M都冇撚用啦
放係銀行唔撚用

Good morning all. Have a nice week!

thx

一來未必有人想出錢收留佢
二來買唔多人，ayi 打正選都要有人做後備
可能一月先放佢走

其實最現實係依三場都要有人換下
唔通一個呀衣打曬咩，真係死人

青年軍有無前鋒啱用？升上黎做下第三前鋒都好吖

最似樣嘅Tammy都借走咗啦

上年ayi 都唔用 用無鋒陣

升左青訓上黎都唔方會用

凳腳踢熱身賽姐

hawks:曼城領先Danilo爭奪戰 哥迪奧拿已說服Danilo加盟曼城

danilo都冇埋
咁今個星期簽邊個？

又係西女人玩心理戰
嫌棄擔泥佬？而家就唔報價住，轉個頭d軌咪又求神拜佛要我簽佢

鏝要咁多閘

擔泥佬唔要都罷啦
寧願買隻左翼衛

干地

Market而家有咩好左翼衛？mendy?

聽講又愛回家系列，買返B仔

打4線 愈多人就愈好
唔似某隊冠軍得1x個人

買返史毒，B仔，羅美奧
開季

鏝有錢啫 50m 買正選右閘再用30m 買後備右閘

除左史獨都ok，無s7回塘

簽返巴哥，林伯，A高
開季

簽返古莊臣

唔通鏝買唔到mendy?

擔泥佬右閘 關文迪咩事

真係唔奇
但鏝買唔到memdy唔代表我地會買到

支持

比個前鋒黎J 下都好

咪簽咗干地囉

係喎
不過都唔到我地買 not yet bid

老人院

不如睇返十年前既波得啦

意見相同
右邊azp 摩西可以輪住上
左邊大獲d

堅尼地

垃圾

Baba vs Kenedy
點揀

baba 啦，起碼有兩隻腳

斷左隻

有無ching今晚着車狗波衫入場

諗起17人屌打英超列強就濕了

著車仔波衫入場會唔會比人屌

著切切波衫

無其他四隊波衫

我都係 諗緊出去買件好唔好

我著件藍色tee入去當支持李城

原來今晚雲爺爺再會拜仁

大農場比唔比帶水入去?

雲加shoe win啦

樽裝野都唔俾

我件1617主場冠軍金章終於到左

邊度買,幾銀

官網, 30/6號訂, 5舊水

其實係咪17/18
金章5舊水都OK喎

打算印咗邊個？除咗金章冇特別？

16/17
心口有繡字

今晚利輸波 有無人會唱垃圾利

唔係, 係呢件

後面無印

依件 金章？

印金字champions好靚

From Hawks

另外球隊本來打算踢兩場友誼賽先展開亞洲之旅，有傳因唔夠人腳同怕受傷而取消計劃。

都會知唔夠人咩

CONTE係咪嬲得濟所以加操

好柒

今晚切仔表演

老鼠又大大力屌鳩人

係車迷天地1打10未驚過，班友都弱智既

屌柒到搵窿捐

之前先仲有Ching話
「賣左個d人都唔會出，賣左有咩問題」

個陣又唔見你上黎駁?

根本得個erina同kenny係特別on9

今日先撚左幾隻狗，有個allen lau由車官已經開始係on9仔兼摩狗門徒

車迷天地仲好閪多藍絲廢中，屌撚到佢地啪啪聲

廢事又俾人話挑起內戰啦

咁你而家咪一撚樣

link

Antonio Conte rejected an extension until 2021 to take a deal exactly the same length w/ a pay rise.

原來係reject左extension

呢個?

原來今晚樂視播

又唔洗長留軌，又有得加人工

岩啦 撚下班高層

其實唔續住無咩問題呀 話哂仲有2年約

同埋暫時得1個source 係話rejected extension

點只啊有啲我名都費時開啦，講嘢1999，講唔夠兩句就返自己個wall度打廢話圍爐

坐緊巴士出銅鑼灣 好多利狗

是但啦
前年摩佬續左四年約
以為佢會長教咪又係十二月俾人炒
而家對呢d麻目左

唔係個個POST都有睇CM
不過睇親都係得佢兩條ON9仔既言論特別出位

邊個KENNY

條女比我屌到fb都刪埋好似

華拉提好似轉左賤種拉奧拿做經理人

獌

做咩無啦啦SO EXCITING?

女 ?

巴哥感染力

特登留果班人踢熱身賽？

聽聞有ching想著轟踩場，驚俾人起底

無咗巴神即刻無曬吸引力

facebook是咪比人block左就睇唔到佢既comment?

屌奶星 利狗熱狗都有得追星
獌狗都叫可以追d長佬/普巴
車狗乜撚都無
好提子

車狗還有安啊

6月講既野應驗曬

10月崩盤

今個星期既quota用左係干地到

老鼠係Alan Chung??

再有人傷應該干地都要落場踢

仲可以懶懶閒唔入返d二線球員返黎填後備席

西女人既西究竟有冇盡頭

Dllm fw

一星期一簽

夏剎成個女人仔咁

BELOTTI去米蘭了

傳巴利去獌

All go mu

成日傳鍠狗賣人，好似冇乜點傳佢地買進攻球員

年年都傳丙朗 巴利 伊斯高走

等緊垃圾車今季崩盤執世三咋

香港真係好多猁
車唔知幾多年先追到數量

好想去睇切

當年你入過波

冇得比
獌>猁=阿>>>>車

香港應該 獌>>猁>>阿>車>鏝>熱？

阿同猁應該差不多

全世界最多都應該係獌

人哋老牌球會 轟仔係油王入主後先多人識 冇得比

球會成績同球迷數量掛鈎啫
btw香港特別多人睇英超是常識吧

Tat

突發！銅鑼灣開始多猁！

點解可以咁有勇氣開猁衫出街

樂視要vip先有得睇 狗到

今日着車衫仲有勇氣

香港好多廢老廢中係利狗

正常窩

愛隊來香港,著返愛隊波衫撐有咩問題

笑左

新一輩相對地少左好多
獌阿點都係最撚多
車狗直頭少數族裔

車點會算少啊，出街好多人會著啦

誰會喜歡英超16弟

誇張啲咁講姐
少過幾隊紅衫狗就一定

低調暏
假假地都有間車路士足球學校

球迷多得來要肯洗錢上供俾球會先有用
100個球迷買淘寶泰版衫 VS 1個買真波衫

講真唔會少過佢地好多，
仲要見親囡囡著波衫都係車仔多

yes me平時都系著車仔衫出街><

上貢幾多都無用，球會揸住啲錢唔買人

Emilia

球迷比既錢/球會贏返黎既獎金，係比閪女人/高層娛樂，幾時講過用黎買人

大球場d波有冇tv播？

now

著獌狗入場係咩事

De Sciglio 去蛆
其實呢個垃圾車都啱用

網上有無?

真 ？

好過著NBA啦

傳統死敵啵
NBA都冇咁串

著咪由佢地著囉, 夠膽起利迷人堆度開聲挑釁先再講

佢非蛆不去
唔駛可惜

LETV唔知會唔會FREE LIVE

英國騷動事件2.0

着曼聯怕唔怕比人打死

岩岩見人著mata

For VIP only

好少人
好多空位

太早啦 d人都未收工

見到巴打

牙銘

呢到亞洲盃換人名額都係3個？

我著左hehe波衫踩場

Ugc正式收皮

李城

要返工 不了

靜過圖書館

閪布朗呢隊西波場場都悶到西咁
李城又出副選

但係多入波 當然d人都係睇利

國米比支那屌洗黑錢
AC

影住車迷入場

人浪冇浪

780位好吉下

即係干爹續左約未

只係加左人工，年期冇多過

都係剩兩年

個MC講野1999咁

molamola

捱到2年先再講

希望有切睇

咁快換馬列斯

Danilo都簽唔到

Chelsea have reportedly step up to sign Crystal Palace striker Christian Benteke. They have made first contact to his agent today. Frank de Boer not resisting to sell but already lining up a bid to Ajax striker Kasper Dolberg. [de telegraaf]

屌簽埋D垃圾

呢個報紙係荷蘭吹水報

屌 仲嫌棄Danilo
依家砌一隊波都成問題

如果我轟踢英超亞洲盃應該唔係好夠人換

同傑志合組聯隊

加埋車路士足球學校啲幼幼

Danilo可以當兩個人其實good deal

agger

買Danilo 當半送Morata喎

我意思打到RB LB
尤其而家人手短缺之下

屌你 西看台班友係咪俾人斬左對手

點樣半送達囝啊，唔通又玩君子協定咩

拜仁件波衫
是咪時光倒流

Lwb>rwb
如果買到Sandro/mendy
唔買Danilo 都無咩所謂
但西女人肯做野未😅

Interest but no bid

12m

#Morata is close to @ChelseaFC now. @SkySport @SkySportsNews @realmadrid [DiMarzio]

比d9up料大家醒神

這麼近卻那麼遠

講咗半年啦
得一句我都作到啦

切無正選

下個tweet就係 but #CFC not yet bet

咪話9up料囉

Di Marzio今季都麻麻

佢今年報過辛度雲迪克lkk加盟全空炮

鷹仔會唔會又比Twitter撚

Danilo 去鏝好似都係佢出先🤔

又借車仔呃賭仔錢

咁既時勢 Danilo呢d一線尾二線頭一定j

#Danilo from @realmadrid to @ManCity, deal done between clubs @SkySport @SkySportsNews

都係同一條友出

#Morata is close to @ChelseaFC now. @SkySport @SkySportsNews @realmadrid [DiMarzio]
#Belotti is close to @ChelseaFC now. @SkySport @SkySportsNews @realmadrid [DiMarzio]
#Dybala is close to @ChelseaFC now. @SkySport @SkySportsNews @realmadrid [DiMarzio]
#Benteke is close to @ChelseaFC now. @SkySport @SkySportsNews @realmadrid [DiMarzio]
#Cavani is close to @ChelseaFC now. @SkySport @SkySportsNews @realmadrid [DiMarzio]

比西女人撚到失去對人既信任

執柒左佢啦Di Marzio

又想撚車迷屌你老母

全部都close to

廁廁有冇正選？

sub

Not yet bid

Hawks 都話準

利狗踩場

相信鷹仔

全世界前鋒都在接近車路士

如果Danilo 去鏝
morata去車大家會點睇？

真心唔明fb班友點J得落一隊連bench都塞唔爆嘅波